「討論」假想支那未來

假設支那好似蘇聯咁頂唔緊
內部會有咩轉變
支共解體有冇望
香港人又會點做

得香港有自主意識，其餘韮菜全部照舊生活等運到